冇動力呀呀呀呀中五啦我已經

F5啦今年 仲係on99咁嘅樣
放學補課番黎已經好攰
一撻落床就想柒訓
見人地已經開始操paper 自己分配溫書時間
好撚淆 但淆完又眼訓
然後又上連登

咩叫柒訓

柒住訓囉

00後forum

Asso上u走囉

第一日上連登？

讀vtc囉

咁柒

唔好讀啦 讀書無用 不如quit左佢出黎做地盤啦

我排骨仔

跳樓幫到你

去死啦 屌你老母

哦

Jm9 你唔係期望我地同你講加油麻

淫絲

頂多咪遲人一兩年入u,有咩好驚
如果入到

驚乜
大把人入左u都冇動力

屌 去名校secrets取暖啦

係行屍走肉

大把讀書唔成嘅垃圾都可以輕鬆走後門上u
都唔知樓豬怕乜